{
    "profile_name": "Sanae Abdi",
    "profile_company": " SPD",
    "social_media": [
        "https://sanae-abdi.spd.de/",
        "https://twitter.com/abdisanae?lang=de",
        "https://www.instagram.com/sanae_ccaa/",
        "https://www.facebook.com/sanaeabdispd"
    ]
}{
    "profile_name": "Valentin Abel",
    "profile_company": " FDP",
    "social_media": [
        "https://www.valentin-abel.de",
        "https://twitter.com/Valentin_C_Abel",
        "https://www.instagram.com/valentin_christian_abel/",
        "https://www.facebook.com/valentinabel.fdp",
        "https://linkedin.com/in/valentin-christian-abel-8a4355114"
    ]
}{
    "profile_name": "Knut Abraham",
    "profile_company": " CDU/CSU",
    "social_media": [
        "https://Knut-Abraham.de",
        "https://facebook.com/knut.abraham"
    ]
}{
    "profile_name": "Katja Adler",
    "profile_company": " FDP",
    "social_media": [
        "http://www.katja-adler.eu",
        "https://twitter.com/katjadler",
        "https://www.instagram.com/katj_ad",
        "https://facebook.com/katjadler",
        "https://www.linkedin.com/in/katja-adler-616308ba/"
    ]
}{
    "profile_name": "Stephanie Aeffner",
    "profile_company": " B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
    "social_media": [
        "https://aeffnerstephanie.de",
        "https://www.instagram.com/stephanie_aeffner/",
        "https://www.facebook.com/stephanie.aeffner",
        "https://twitter.com/s_aeffner"
    ]
}{
    "profile_name": "Adis Ahmetovic",
    "profile_company": " SPD",
    "social_media": [
        "http://www.adis-ahmetovic.de",
        "http://www.facebook.de/AdisAhmetovic.SPD",
        "http://www.instagram.de/adis.a93"
    ]
}{
    "profile_name": "G\u00f6kay Akbulut",
    "profile_company": " Die Linke",
    "social_media": [
        "https://goekay-akbulut.de/",
        "https://www.facebook.com/gokay.akbulut.146",
        "https://twitter.com/akbulutgokay?lang=de",
        "https://de.linkedin.com/in/g%C3%B6kay-akbulut-87b679200",
        "https://www.instagram.com/gokayakbulut_mdb_linke/?hl=de"
    ]
}{
    "profile_name": "Ali Al-Dailami",
    "profile_company": " Die Linke",
    "social_media": []
}{
    "profile_name": "Muhanad Al-Halak",
    "profile_company": " FDP",
    "social_media": [
        "https://muhanad-al-halak.wahl.freie-demokraten.de/",
        "https://www.facebook.com/AlHalakMuhanad/",
        "https://mobile.twitter.com/halakmuhanad",
        "https://www.instagram.com/al_halak_m/",
        "https://vm.tiktok.com/ZMdyN661S/"
    ]
}{
    "profile_name": "Reem Alabali-Radovan",
    "profile_company": " SPD",
    "social_media": [
        "https://reem-alabali-radovan.spd.de/",
        "https://www.facebook.com/reem.alabaliradovan",
        "https://twitter.com/ReemAlabali",
        "https://www.instagram.com/reem.alabaliradovan/"
    ]
}{
    "profile_name": "Stephan Albani",
    "profile_company": " CDU/CSU",
    "social_media": [
        "http://www.stephan-albani.de",
        "https://www.facebook.com/StephanAlbaniMdB"
    ]
}{
    "profile_name": "Renata Alt",
    "profile_company": " FDP",
    "social_media": [
        "https://www.renata-alt.de",
        "https://www.facebook.com/AltRenata/",
        "https://twitter.com/RenataAlt_MdB",
        "https://www.instagram.com/renataalt_mdb"
    ]
}{
    "profile_name": "Norbert Maria Altenkamp",
    "profile_company": " CDU/CSU",
    "social_media": [
        "http://www.norbert-altenkamp.de/",
        "https://twitter.com/NAltenkamp",
        "https://www.instagram.com/norbert.altenkamp/",
        "https://www.facebook.com/AltenkampMdB/",
        "https://www.youtube.com/channel/UCb383hLVbcU0_aqtcvV25mA"
    ]
}{
    "profile_name": "Philipp Amthor",
    "profile_company": " CDU/CSU",
    "social_media": [
        "https://www.philipp-amthor.de/",
        "https://www.facebook.com/amthor.philipp/",
        "https://www.instagram.com/philipp.amthor"
    ]
}{
    "profile_name": "Luise Amtsberg",
    "profile_company": " B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
    "social_media": [
        "https://www.luise-amtsberg.de",
        "https://de-de.facebook.com/LuiseAmtsberg/",
        "https://www.instagram.com/amtsbergluise/?hl=de"
    ]
}{
    "profile_name": "Dagmar Andres",
    "profile_company": " SPD",
    "social_media": [
        "https://www.dagmar-andres.de/",
        "https://twitter.com/DagmarAndres",
        "https://www.instagram.com/dagmar.andres/?hl=de",
        "https://www.facebook.com/DagmarAndresSPD"
    ]
}{
    "profile_name": "Niels Annen",
    "profile_company": " SPD",
    "social_media": [
        "https://www.nielsannen.de",
        "https://www.facebook.com/nielsannen",
        "https://twitter.com/NielsAnnen",
        "https://www.instagram.com/nielsannen/"
    ]
}{
    "profile_name": "Johannes Arlt",
    "profile_company": " SPD",
    "social_media": [
        "https://johannesarlt-mv.de/",
        "http://twitter.com/arlt_johannes",
        "https://www.instagram.com/johannes_arlt/?hl=de",
        "https://www.facebook.com/arltjohannes",
        "https://www.linkedin.com/in/johannes-arlt-bjerreh%C3%B8j-13a05713"
    ]
}{
    "profile_name": "Christine Aschenberg-Dugnus",
    "profile_company": " FDP",
    "social_media": [
        "https://caschenbergdugnus.abgeordnete.fdpbt.de/",
        "https://www.facebook.com/AschenbergDugnusMdB/",
        "https://twitter.com/cad59?lang=de",
        "https://www.instagram.com/aschenbergdugnus/?hl=de"
    ]
}{
    "profile_name": "Andreas Audretsch",
    "profile_company": " B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
    "social_media": [
        "https://www.andreasaudretsch.de",
        "http://facebook.com/andreas.audretsch",
        "https://twitter.com/anaudretsch",
        "https://www.instagram.com/andreasaudretsch"
    ]
}{
    "profile_name": "Artur Auernhammer",
    "profile_company": " CDU/CSU",
    "social_media": [
        "https://www.artur-auernhammer.de/",
        "https://www.facebook.com/AuernhammerMdB/",
        "https://www.instagram.com/arturauernhammer/"
    ]
}{
    "profile_name": "Peter Aumer",
    "profile_company": " CDU/CSU",
    "social_media": [
        "http://www.peter-aumer.de/",
        "https://www.facebook.com/PeAumer/",
        "https://www.instagram.com/pete_aum"
    ]
}{
    "profile_name": "Maik Au\u00dfendorf",
    "profile_company": " B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
    "social_media": [
        "https://maik-aussendorf.de/",
        "https://twitter.com/maik_aussendorf",
        "https://www.instagram.com/maikaussendorf/",
        "https://www.facebook.com/Maik-Auendorf-108607258028382",
        "https://www.linkedin.com/in/maik-au%C3%9Fendorf-208a495b",
        "https://www.xing.com/profile/Maik_Aussendorf",
        "https://gruene.social/web/accounts/56127"
    ]
}{
    "profile_name": "Tobias Bacherle",
    "profile_company": " B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
    "social_media": [
        "https://tbbacherle.eu",
        "https://facebook.com/tbbacherle",
        "https://twitter.com/tbbacherle",
        "https://www.linkedin.com/in/tobias-b-bacherle-4022b0216/",
        "https://instagram.com/tbbacherle"
    ]
}{
    "profile_name": "Carolin Bachmann",
    "profile_company": " AfD",
    "social_media": [
        "https://www.carolinbachmann.de",
        "https://www.facebook.com/CarolinBachmannAfD"
    ]
}{
    "profile_name": "Lisa Badum",
    "profile_company": " B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
    "social_media": [
        "https://www.lisa-badum.de/",
        "https://www.facebook.com/BadumLisa/",
        "https://twitter.com/badulrichmartha",
        "https://www.instagram.com/badumlisa/?hl=de"
    ]
}{
    "profile_name": "Heike Baehrens",
    "profile_company": " SPD",
    "social_media": [
        "https://www.heike-baehrens.de",
        "https://www.facebook.com/baehrensmdb",
        "http://www.instagram.com/heikebaehrens"
    ]
}{
    "profile_name": "Dorothee B\u00e4r",
    "profile_company": " CDU/CSU",
    "social_media": [
        "https://dorothee-baer.de/"
    ]
}{
    "profile_name": "Karl B\u00e4r",
    "profile_company": " B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
    "social_media": [
        "https://www.karl-baer.eu",
        "https://twitter.com/karlbaer",
        "http://unstagram.com/karl.baer",
        "https://www.facebook.com/karlbaerbundestag"
    ]
}{
    "profile_name": "Annalena Baerbock",
    "profile_company": " B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
    "social_media": [
        "https://www.annalena-baerbock.de",
        "https://www.facebook.com/abaerbock/",
        "https://www.twitter.com/@Abaerbock",
        "https://www.instagram.com/abaerbock/"
    ]
}{
    "profile_name": "Ulrike Bahr",
    "profile_company": " SPD",
    "social_media": [
        "https://ulrike-bahr.de/"
    ]
}{
    "profile_name": "Daniel Baldy",
    "profile_company": " SPD",
    "social_media": [
        "http://www.daniel-baldy.de",
        "http://twitter.com/baldy_daniel",
        "http://instagram.com/baldy.daniel",
        "http://facebook.com/baldy.spd"
    ]
}{
    "profile_name": "Felix Banaszak",
    "profile_company": " B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
    "social_media": [
        "https://www.felixbanaszak.de",
        "https://www.facebook.com/felix.banaszak",
        "https://www.twitter.com/fbanaszak",
        "https://www.instagram.com/fbanaszak"
    ]
}{
    "profile_name": "Nezahat Baradari",
    "profile_company": " SPD",
    "social_media": [
        "https://www.nezahat-baradari.de/",
        "https://www.facebook.com/Baradari2021",
        "http://www.instagram.com/nezahatbaradari"
    ]
}{
    "profile_name": "Thomas Barei\u00df",
    "profile_company": " CDU/CSU",
    "social_media": [
        "http://www.thomas-bareiss.de",
        "https://twitter.com/Thomas_Bareiss?ref_src=twsrc%5Egoogle%7Ctwcamp%5Eserp%7Ctwgr%5Eauthor",
        "https://www.facebook.com/thomas.bareiss",
        "https://www.instagram.com/thomasbareiss/"
    ]
}{
    "profile_name": "S\u00f6ren Bartol",
    "profile_company": " SPD",
    "social_media": [
        "http://www.bartol.de/",
        "http://www.facebook.com/soerenbartol",
        "http://www.twitter.com/soerenbartol",
        "http://www.instagram.com/soeren.bartol/",
        "http://www.youtube.com/channel/UCG3g9VznrnBcFG_jTyyTD0A"
    ]
}{
    "profile_name": "Dr. Dietmar Bartsch",
    "profile_company": " Die Linke",
    "social_media": [
        "http://www.dietmar-bartsch.de/",
        "http://www.facebook.com/DietmarBartschMdB/",
        "http://www.twitter.com/DietmarBartsch"
    ]
}{
    "profile_name": "B\u00e4rbel Bas",
    "profile_company": " SPD",
    "social_media": [
        "https://www.baerbelbas.de/",
        "https://www.facebook.com/baerbel.bas",
        "https://twitter.com/baerbelbas",
        "https://www.instagram.com/baerbelbas/"
    ]
}{
    "profile_name": "Nicole Bauer",
    "profile_company": " FDP",
    "social_media": [
        "http://fdp-nicole-bauer.de/",
        "http://www.twitter.com/nicole_ae_bauer",
        "http://www.instagram.com/nicole_ae_bauer",
        "https://www.facebook.com/bauer.nicole.fdp/",
        "https://www.youtube.com/channel/UC1qO8oKMTGwG0iQTP8chFqw",
        "https://de.linkedin.com/in/nicole-bauer-40474918a"
    ]
}{
    "profile_name": "Dr. Christina Baum",
    "profile_company": " AfD",
    "social_media": [
        "https://dr-christina-baum.de",
        "https://www.facebook.com/Dr.Christina.Baum/",
        "https://twitter.com/DrChristinaBaum",
        "https://www.instagram.com/baum.christina/"
    ]
}{
    "profile_name": "Dr. Bernd Baumann",
    "profile_company": " AfD",
    "social_media": [
        "https://www.bernd-baumann.de/",
        "https://twitter.com/BerndBaumannAfD",
        "https://www.facebook.com/Dr.Bernd.Baumann/",
        "https://www.youtube.com/channel/UC0gowAwNIqEOMVSuXdJHJOw"
    ]
}{
    "profile_name": "Canan Bayram",
    "profile_company": " B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
    "social_media": [
        "http://bayram-gruene.de/",
        "https://www.facebook.com/ErststimmeBayram/",
        "https://twitter.com/LieblingXhain",
        "https://www.instagram.com/lieblingxhain/"
    ]
}{
    "profile_name": "Katharina Beck",
    "profile_company": " B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen",
    "social_media": [
        "https://katharina-beck.de/",
        "https://twitter.com/kathabeck",
        "https://www.instagram.com/katharina.beck/",
        "https://www.facebook.com/katharinabeck.gruene",
        "https://www.linkedin.com/in/katharinabmbeck/",
        "https://www.realutopien.de/ueber-uns/"
    ]
}{
    "profile_name": "Roger Beckamp",
    "profile_company": " AfD",
    "social_media": [
        "https://beckamp.info",
        "https://www.facebook.com/roger.beckamp.afd",
        "https://twitter.com/RogerBeckamp",
        "https://instagram.com/roger.beckamp.afd",
        "https://www.youtube.com/channel/UCUYQypt91KuQPHRgr1k8wlg",
        "https://t.me/rogerbeckamp",
        "https://www.tiktok.com/@roger_beckamp",
        "https://gettr.com/user/rogerbeckampmdb"
    ]
}{
    "profile_name": "Dr. Holger Becker",
    "profile_company": " SPD",
    "social_media": [
        "http://holger-becker-spd.de",
        "https://www.facebook.com/dr.holger.becker/",
        "https://www.linkedin.com/in/holgerbeckerjena",
        "https://www.instagram.com/dr_holger_becker/?hl=de"
    ]
}{
    "profile_name": "Jens Beeck",
    "profile_company": " FDP",
    "social_media": [
        "http://www.jensbeeck.de/",
        "https://www.facebook.com/jensbeeck.de/",
        "https://www.instagram.com/jensbeeck/",
        "https://twitter.com/jensbeeck",
        "https://de.linkedin.com/in/jens-beeck-034589207"
    ]
}